靚靚肥妹圖我搵黎搵到都係得個堆， 有無巴絲share下!!!

呢排愈黎愈難搵d靚靚肥妹仔圖
有無巴絲開心share吓阿！！！！！！！！

女神鎮post!!

垃圾瘦撚，我屌你老母

又邊度搵d女團瘦撚

唔好以為大波就大晒

肥妹仔無波都正過你！！

肥過我

佢都肥？

你本人？

再瘦少少

唔肥不過骨架大我都照當肥妹仔！！！

火柴人？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

張圖好似之前個post睇過

屌 原來個post又係你開
係 之前我post過

出左街就收唔番，連登就係咁，小朋友60g都唔止了

屌，唔怪得好似成日都要copy上面篇文，原來又係你

連登應該係一個好純潔既5p論壇

我都有珍藏肥妹仔圖

Link 呢

屌，秒get到

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。